香港人！！！！！！ 報仇 ！！！！！！！！！！！！！！！

血債血償！！！！！！！！！！！！！！！

黑警為所欲為
港人反抗自衛

星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!